香港邊到有工業摩打 plc 變頻器零售

唔想下下淘寶，理論上hk冇稅，會唔會平得過淘寶，rs 果 d 好貴

推

我公司有PLC同變頻賣~

零售？同model 平唔平得過taobao?

唔會，但係保證正貨新貨

但會貴taobao 幾多到？

永興